Mon 實無線財經台 當笑片睇

聽到d 呀嬸打過去問沽唔沽
D 師父答得好好笑

:咕咕沽

過兒

跟問來年運程差不多

昨日 主持打電話俾證券行條友問點睇bitcoin
唔知係咪唔識bitcoin 條友 之後沒出聲
主持即刻兜線路問題

咕↓咕→咕↑

條頸

有線係簡過觀眾問咩股先接入去
另外嘉賓都會大概講佢熟咩股咩板塊

所以望落講到好多野